集體負皮焚化爐

希望大家可以將一日唔開心嘅嘢 受過嘅氣 有心事 失眠 便秘 乜都好 掟哂落去個負比制度 再唔係就留言放低你有啲咩唔開心嘅事
放低咗你嘅包袱之後 希望你會開心左 有力繼續生活
希望連登有多啲正能量
香港人加油
請負皮

加油!!!

比啲負皮嚟睇吓!!!!